蛇果自動connect WiFi 屌柒區

幾時先肯fix bug

用shortcut熄咗wifi 會自動開返咩

老人家🧓唔識用short cut

隔離shortcut post有巴打share咗啦

今時今日仲有人屌呢樣嘢

lm

其實control center熄有咩問題？

過一陣會自動著返

例如出門口你係control center關wifi開數據

返到公司會自動連左公司wifi

Setting > WiFi > WiFi 名 「ℹ️」> auto join off

原來係咁...thx bro

有咩問題

我係想keep 住off wifi

Setting WiFi 咪有

我想以前既control center 度一按就off 呀

咁你繼續想

Feature當bug